KBS歌謠大祝祭2020︱TWICE等戴口罩行紅地氈 子瑜Mina性感搶鏡

一年一度的「KBS歌謠大祝祭」今天（18日）舉行，雖然韓國新冠肺炎疫情嚴重，但一樣無阻節目如期舉行。BTS防彈少年團、TWICE、GOT7、MAMAMOO、IZ*ONE和ITZY等多組人氣偶像更率先現身紅地氈，可是眾人都要戴口罩上陣，略為可惜。

今天紅地氈意外地由BTS防彈少年團打頭陣出場，Suga仍在休養當中。由於已一段時間未能與粉絲見面，六人用韓英兩語對世界各地粉絲打招呼，V更特別走到鏡頭前向粉絲派福利。其後SHINee泰民、NU’EST、TXT都有陸續土場，其中以22人上陣的NCT最為有氣勢。

女團方面，上月才出道的SM娛樂新人女團aespa終於首次現身公開場合，其中最多是非的‎Karina身穿低胸長裙上陣，大曬隱藏級好身材，意外吸睛！而IZ*ONE、ITZY和MAMAOO大部份都以短裙短褲現身，幸好今年紅地氈在室內舉行，一眾女偶像都不如捱凍上陣。TWICE則繼續只有7位成員現身，Sana雖然已完成自我隔離，但為安全起見，今晚缺席KBS歌謠大祝祭。

咁凍想攬住佢地

momo個口罩

好大個口罩

Mina正到呢 想就地正法

鹹濕仔 個個你都可以意淫 之前見到你D comment 連男人婆都J得落

牙南子瑜很靚

Mina條裙
係咪av入面冇著野嗰d

停止視姦我老婆

男人婆 Who

好想吊好想吊好想吊mina..

彩瑛

個個 個罩都大過塊面

尊重拉

佢唔係男人婆

佢死色狗

彩瑛唔係男人婆囉
佢嘅美一般人唔理解

想吊佢好正常

排隊 我唔屌你地先有得屌

口罩都oversize

有夢最美 給我繼續睡